[IT犬]喺政府做緊T仔 求指點

做咗差不多兩年
咁老闆就話我年資夠可以升一個rank
問題就係而家ongoing嘅project就嚟完 如果留低嘅話將會係做support同main
咁我就想學嘢多過hea嘅
但留低升rank人工一定高過出面一截

如果係你哋會點揀？
續約留低
劈炮轉工

推

高過出面一截, 有冇30% up?

cp定cap

T仔想學啲咩？
Contract 多兩年玩下先囉

cap 過來人
勸你早 d 返出面個世界好 d

而家cp有幾高人工??

呢個我唔知 唔知出面市價

最想學python nodejs
而家先jp 所以諗緊條前路係點

雖然係比較上新
但呢兩樣都唔係好搵到錢喎

如個support個project長做長有，可以做多幾年再自己出去進修，再睇下部門有無位比你升上去
利申：T仔 ITA做到SITA而家做緊AP, 就嚟升上SA

錦咩野搵到錢 ?

Java

其實python我係因為覺得好玩所以先想學嘅
二嚟我略略睇過google嘅requirement(人生目標係去google hq)
普遍都要識python

係大想頭咗啲嘅

T仔點apply架，想入。

搵agent啦
上OCGIO個網 有一個list寫住佢同邊啲agent有聯繫

T con 其實做一陣好
出返黎跳黎跳去人工好易上到30up
其實只要你工作唔係啲小人用既programming language or skill 就得 實有人請